港鐵罷工會成為運動成敗關鍵

懇請車長罷工, 因為你嘅行動會直接影響依場運動嘅未來。你嘅罷工會有以下影響:

1)全民大條道理陪你罷工。

2)既得利益者利益嚴重受脅, 而被迫同市民企同一陣線。

3)大量政治中立人士會因羊群效應而加入施壓政府。

依步或成為全局最重最嘅一步棋子, 因為施壓力道會以倍數增長。

命運在你手, 車長求你了, 企出黎啦。

推

搭唔到車, 點番工先

同意全港你地關鍵

幫手推下啦

支持車長罷工

車長

推到有具體方案

Push

一日？一星期？

有無人親戚親人係車長, 可以有組織性咁協助佢地罷工。

港鐵車長，希望你能夠有良知同為左下一代。幫忙罷工，呢次係關鍵。你地能夠改寫香港命運

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

真係，你叫我落月台跪求都得

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

push

點樣比到支持班車長
佢地一定比上層用壓力叫佢地唔好

只有罷工，先可以逼縮頭烏龜政府出黎,
停止每星期流血衝突！

我地唔可以輸
已經破釜沉舟 無退路

支持車長

只要港鐵同巴士罷
相信好多1516既人都會一齊罷

大不了冇咗份工
而且大把工好過港鐵
全港嘅命運
義士嘅命運都靠你地咋

你叫我捐錢支助車長我都肯, 一千好五千好唔想再睇到義士俾人拉

絕對係

up

求求一眾車長 面對極權 暴政 請你地救下香港

5/8
佢地唔罷都好
我地都幫佢罷
最鍾意坐地鐵河

求下你地

上熱門未呀

建議大家唔好只睇熱門

我冇野講

車長們嘅力量係好大
please

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

pushhhhh

有一個人做 成條線已經玩死

就算唔罷工，唔捉/捉唔到拉緊急制既人或者都玩死

3)大量政治中立人士會因羊群效應而加入施壓政府。

會唔會一廂情願左少少

push

靠車長們了

我同你講唔會, 迫緊佢地揀立場, 演變到一派屌車長又好一派屌政府都好, 好難再保持政治中立。

車長們嘅力量係好大

Push!

咁一定個個揀返工
點解連登仔成日幻想全世界都反共反政府 係就唔會明知小米監聽 都排隊買
係有班人 為公義肯犧牲 但推得郁班港豬既 最後都係著數

就算班港豬屌車長同時都施到壓俾政府。所以就算worst case好多人屌都係一步好棋。

車長你地係呢場運動關鍵
你地無左份工既話大把公司會請返你地

求你

求下你地 你地真係關鍵

無地鐵咪坐巴士囉。。點返唔到工

懇請車長罷工,香港需要你地

求下你地,車長

成敗真係靠班車長

車長一縮 咁全香港就只有永遠龜縮生活
車長肯郁 咁香港籌碼就大好多

還記得山竹

的士都搭唔到呀

罷工策略好撚緊要!!! 求集思廣益

小弟覺得就算搞到地鐵 都唔排除一定有人番到工 到時行動要升級！！！！！
要搞商廈

求下你

無限支持港鐵車長罷工
然後巴士司機順手集體請假

G chi

車長罷工，全港陪你一齊罷工

工都好返

明明一路都係講星期二，又轉85？

係咪on9, 罷黎有咩用
話就話關鍵，關鍵位係邊呀？
我淨係知示威完無鐵搭大把人比人拉